逃犯條例唔work？

CCP將洗頭艇升級做洗頭遊艇，吹咩！